癱機場只會大量流失本身支持ge淺黃同港豬！！

你可以話佢地唔算自己友唔使理
但佢地絕對佔左比較沉默既人中好大多數
民意就係民意 唔到你唔理佢地感受

暑假好多一家大細去難得既一年一次旅行
又有好多淺黃港豬一早book好summer trip
你知香港人去旅行世界第一
阻到人去唔到 尤如殺人父母
即刻黃變藍真係唔奇
我身邊已經有frd係咁 冇誇張

大家肯係同溫層醒未？？
失民意 = 必輸
自己諗下！！！！ 唔好再搞機場啦唔該

推

琴日又唔見你地咁講 仲話8.12大成功

On撚9 呢個時候仲失民意？民意一早企曬邊 唔該你地啲淡友收撚皮啦

你老母仲理民意 出師係唔係有名？
單係8.11一日已經出師有名啦！

邊個話？
我身邊有好多朋友支持喎
話又唔暴力搞到政府又唔會阻到佢地返工
由淺藍轉晒黃喎

搞機場又唔夠support時，等輸啦

你班frd冇得去旅行咪冇所謂囉？

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

和你飛活動應該改為隔日一次

又block 多一個

食撚屎啦 機場係大Dee呀！

咁返屋企上連登未唔失民意囉

港豬本身就唔會理架啦
咪比佢地學下我討厭政治係會有朝一日燒到自己架囉

善用不推文功能

去少次旅行會死？

送中條例過左第時一國一制個陣
你以後都冇得去旅行呀

在所難免，一定會影響到人。

你同佢 要嬲就嬲政府啦

不如隔幾日先阻一日，等滯留旅客走到

如果好似罷工咁早幾日宣傳，香港人又可以有個預算

樓主幾時飛

屌你老母，又係到帶風向
又可以block一件